一人n張旅行相

屌點解而家連登upload圖咁廢
整左勁耐，家係我電話問題？

泡菜？

upload唔到相..

唔貼啦...

啱啱我都搞左勁耐先up左幾張
原來唔係我問題
利申用iPhone ，巴打咩機？

up左4張 漏左一張

電腦呀.. 屌佢老母.....................

樓上Ferris Wheel正呀

網上圖

凡爾賽宮門外，中國人多過鬼佬

土耳其

Reykjavik??

澳州 墨爾本

世界真係好大 好想去探索下

淨係睇到一晚極光 仲要得相機先影到 個陣有啲失望